【集思廣益】買書送俾在囚手足有冇得諗？

喺入面可以做嘅嘢有限，日子一定好悶
但我記得陳健民教授話佢坐監睇咗好多書，咁即係外面嘅人可以送書入去？
有書睇下過下日晨，甚至乎增進下知識，日子應該可以好過啲
有冇可能搵邵家臻或者其他議員幫幫手，我哋買啲書搵佢哋送入去？

唔係應該問咗手足想睇咩書先？

如果計劃可行，有議員幫手，到時先收集意見？

熱狗黃兆健有收集

好似一個月可以入四本
所以陳健民一星期睇完一本

一個月6本 入完可以向福利官申請quota

入書要親友探訪先入得，但其實買書612同星火都會claim既

捐書既話可能會環保啲